多謝孫楊幫我哋發聲

大大力打撚落班藍屍到

咪撚成日提條垃圾啦，由鳩佢自動消失啦

孫楊原來係手足

手足

佢因為咁樣講完變能左中共condom

啲尿黃到紫

手足小心呀

回力鏢

係喎又可以加入回力鏢系列入面

孫大炮
反中亂港

信

反了反了

手足
怪錯佢了